原來裝安心出行係咁解

話說想down個安心出行app同女朋友係情人節食返餐好既，點知比佢鬧。 我 女朋友

我：bb 我地down 安心出行啦，我地情人節終於可以食餐好既

女朋友：咩話，原來你係咁既賤人，睇錯左你，你情人節係屋企打飛機啦

之後佢仲係sd 左兩幅圖比我睇，叫我好好檢討下，到依家都仲未理我

政府我屌你老母，居然叫人偷食？！
仲陰9我搞到我比佢鬧，仲要情人節係屋企打飛機即刻唔撚裝

我係唔會偷食既
我好愛我女朋友
邊個裝即係偷食

推比更多人知，唔好中招

尷

唔好勉強

情侶要小心

😅

用心良苦

尷又點，警世呀

Push push

.......

算啦 幽默係天生 後天勉強唔黎

安心 冇碼版

Ok

雞皮已起

我睇返都起左